當年啱啱發佈膠質拾蚊個陣，有冇人都同我一樣試過誤扔咗張錢?

材質同部份收據好似，有一次買完野找錢直接塞咗入褲袋，之後路過垃圾桶順手扔咗(但張收據反而冇扔到，原來我塞咗入另一個褲袋)

當時冇自己收入，唔見幾蚊都會嬲半日

樓主幾歲